據說只有聰明人先睇到張圖入邊段字

唔知你見到啲咩字呢？

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

光復香港
時代革命

(好似係)

我屌柒你

想屌樓主屎眼

no gay

黑夜模式？

Light theme is good wor diu9 lauG

g chi dark mode